偉大的粵國人民覺醒了！

正體字 nice

一陣大陸人屈係香港人寫 搞分化

人地真有膽

真勇士

中華帝國解體
民族自決

Free Cantonia!

掉那媽! 頂硬上

孫中山聯俄聯共
趕走主張陳炯明聯省自治
行俄共中央集權制

我哋唔係華人，我哋唔係唐人，我哋唔係漢族，我哋更加唔係啲咩嘢炎黃撈種，我哋唔屬於支那，我哋唔再認賊作父!!

所謂百越，根本只係一堆部落統稱，從來都無所謂民族
經過幾千年遷徒融合，根本全部已經變成漢人
而香港更加係移民城市，香港人係各種落難中原人構成延伸閱讀

所謂本土論述根本垃圾